當我想起你

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子
曾在那似已遠遠的以前
共你差不多天天都相見
曾話過那天起 你已屬我 永不變
過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路 但我心中始終感到
能共你愛過 暖暖的令我自豪

曾在我心 如此深深愛戀中 遺下憶記在腦中
從當天起 永都不可忘記
當我想～ 想起你 仍像昨天一般深愛你